阿中 10月4日下午4點 加州定大灣區 咪話唔俾機會

搵咁多都係想一家齊整移民
你做得呢個位係叻仔黎
識得9吹包裝頂4個月我屌你但我服
你咁辛苦養全家 做廿幾三十年為移民退休
關鍵時刻 要家人定繼續包庇同僚
明白身不由己 黑定白俾你簡多次
你影響力分分鐘係整個對峙既轉捩點
利申：親人係你中學師兄